其實好多人都知黑警濫權同五大訴求 係吾知佢地可以點做

文宣除咗講而家發生緊咩事 仲要講佢哋可以做嘅嘢 尤其係眾籌登報裏面